【波台巴打入】重磅：特朗普或下令禁止地球轉動

Source: 洋蔥體育報

Link:

一睇就知係fake news 白撚痴
自己上google查下都唔識

佢地淨係睇得明中文source
英文求9其

哈哈我们因为时差 中国时间比美国时间早所以提前知道了这个计划并窃取 美国完蛋啦！

By Caonima Bi and Diaonilao Mu, NMSL

原來外媒先肯定係真

14億人既nmsl